我發現好多假速龍!

早兩日經過荃灣見到好大班速龍，但係細心睇落成班好細粒眼神亦都好恐懼! 仲要係女仔!我唔知係唔係香港人，亦唔想陰謀論!但可以確定係疑兵之計!扮速龍嚇人! 大家日後都留意下!

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

好似係班狗新既輕身gear 5一定係畜龍

個D唔同衫